沒有大台只有群眾 不分化不篤灰不割蓆

沒有大台
只有群眾

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

人多齊上
人少齊退
齊上齊落

不分化
不割蓆
不篤灰

全部背熟佢
唔好再比人奸計得呈

721見

721要人

唔好中計呀大家